無論咩形勢都好 記住四個字 - 見招拆招

由六月到而家 對家出左幾多那咋招大家有眼見
加上而家連登咁多人 咩人都有 又有狗 又有三毛 政府又有針
攻勢只會愈黎愈嚴峻

中計唔緊要 失手唔緊要 混亂唔緊要 最緊要regroup到

有心搞破壞既 齊心屌佢老母咒佢死全家
係同路人既 一時on9 左 屌醒佢

好似之前義士係班狗手上拉返兄弟出黎個陣咁

出左黎既巴打我明你地心情 各位盡情屌鬼盡情發洩
但我知到緊要關頭都會見到你地

Remember who the real enemy is.

我冇其他野要講

有心玩膠搞破壞者死全家

蠢左唔緊要 最緊要學精

幫手推有用post

push

再那咋既招數陸續有黎

呢場運動絕對唔會係幾個膠post 打得沉

大家小心 警犬既態度已經變得強硬 軍政府狀態唔係講笑

警棍打唔沉大家
催淚彈打唔沉大家
捉鬼post 打唔沉大家
白色恐怖打唔沉大家

唔通幾個膠post 得？

幫手推返啲緊要野上水今晚無任何活動 唔好比人玩到我代果班on9仔同各位義士手足道歉唔好比人玩到唔好嬲屌自己人都玩 下次無人出你地死撚緊唔好再有下次喇.....

幫手推下面啲POST / 其他重要既POST喇
請推翻呢d post!!!

（急求）７７義士被控襲警求片！

急！！！ 我有個 旺角義士朋友 需要大家幫幫手拯救！！！

【突發】聽朝9點 屯門區議會 要人！！！

我冇補充

長期抗爭同佢地有排玩!!!
一定要有韌力
同埋要團結一致向外
唔好比分化撚分化
資源已經無對家咁厚
唔可以再內耗

尋日明明大家仲義憤填胸
今日就消耗晒

記返尋日班狗點仆街呀！

推
要緊記我地嘅目標

記住真正敵人係邊個

我冇野講

推

對自己人既信任被背叛
因為急住想救同路人出左
再比人笑我係on9仔

上來屌鬼之後比人話我三毛分化叫我影相證明我出左

呢樣完全打沉左我

理解

不過最緊要記得當初係為左咩企出黎